［唔好益狗鐵］每次遊行都要攞走賣票機嘅錢！

眼見好多和理非嘅市民每次遊行/發夢完都會放一堆散紙散銀去賣票機 盡自己能力去幫手
雖然會攞嘅市民唔多
而且每次都淨番大量散紙喺機頂
但我都唔反對咁做
因為真係好可能幫到有需要嘅人

係依到我呼籲大家
每位發完夢/遊完行 搭尾班車走嘅市民，一定一定要攞走晒啲錢
攞番去捐比612或者其他有需要嘅機構

希望大家記得當日狗鐵喺元朗點對我地
一千幾百都唔好益狗鐵！

#我愛香港
#85一齊罷

#85一齊罷

推

買多左既車票 當日可以問下有冇得退

要有人攞走先得

你哋買完就咁放係到，全部都退得
同埋有啲廢老會拎黎退錢。。。最後幫唔到兄弟

依個真係無可避免
最多見到屌下佢